痴能線 頭先茶記樓面個牙伯睇閱兵興奮到佢

好勁 祖國好強大 乜乜柒柒
我心諗 你六七十歲仲係度做樓面 三四十蚊做到隻狗咁 國家比乜柒你

唔on9又點會愛國

有無除埋褲打飛機？？

射左

廢人先需要個國家比自豪感佢

正常香港人見到咁紅畫面會覺得嘔心 自然反應黎

你愛國家
國家愛你嗎？

有無興奮到失禁流屎水

佢會答你「唔好問國家比到咩你，要問你為國家做到咩」

咪25

打飛機呢啲係好大喜功先做

最低層先最愛國
冇野值得自豪要係「硬起來了」既國家搵榮耀感

問下佢. 國家強唔強大關你撚事咩?
你咁興奮, 睇下你人工興唔興奮先啦

痴撚線
啲prototype用唔用到都係一個謎
當kickstarter同Indiegogo啲昆水promo睇，觀感就fit哂

班友真係痴痴地線，其實佢地受到咩刺激先變成咁？

美國d外星科技收埋晒 表面最勁果浸已經係幾十年前產物

咁撚勁既話，D仔女就唔洗放外國啦

係都多謝港英政府先啦

頭先蘋果何家朗好撚正 係馬會影住班廢老聽住支那國歌繼續刨馬經

大陸係竊取外國科研成果ja

咁多次被人揭發偷到又點，低端如比亞迪都未撚見得人

大陸主導研發嘅民用電腦、汽車同飛機都唔能夠令人眼前一亮、獨當一面，自吹自擂自己嘅軍事科技好撚掂，有馬騮咁細個腦都唔會信

班解放軍唔係咕哩款就K-Pop小白臉排骨仔，點同爆肌鬼佬抽？打online FPS game都唔夠鬼佬玩

廢老不死，香港不生

華為吹到有驚人OS 最後又係求美國唔好制裁

近二三十年，未打過實戰，打尻自己人就有。

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
必要時可救命

Push

咪屈 兩年前有場大型戰役

有黃絲馬主俾貼士佢，叫班藍絲廢老拎支英國嗌My Majesty都肯

屌人地摺被起角架

咪撚輕敵呀

出到去同人講中國人唔係東亞病夫
但佢自己係囉

愛支病廢老

你感動到流屎水添

大是大非咪9up

我爸媽都係

個呀伯同中共都嗰頭近啦

愛支病到咁7，又唔見佢死去大灣區往

N賓hack左我個ac

唔會啦
佢地撚識john f kennedy

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
必要時可救命

樓主反中反到咁盡唔返大陸call g了？

呢排又搜袋 唔能去

咁high
小心馬上風

為左香港連細佬既幸福都犧牲 蓋清

拉走冇用嘅垃圾po 唔該

家中藍絲都睇到好興奮
幾有趣

oh sorry

點表現出黎

係咁口upup咁

6-70茶記樓面
分分鐘係我老豆

係咁講野
又話見到光頭呀sir
又問林奠係邊
一時又話中國萬歲

精神病？

對武力極度崇拜就係極度自卑嘅表現
潛意識認同支那係弱勢國家
所以對依啲門面嘢極度崇拜試圖自我否認

就係因為佢廢 先需要個國家比自豪感佢

阿叔唔知解放軍係屬黨唔係國

對佢地黎講一樣,皇帝咪即係國

廢老金句嚟

國家畀到穩定安全嘅社會，同健全嘅基礎建設

屋企廢老睇到喊
又話送外賣搵好多錢
😓😓

因住佢射落你杯0水度

講得好，如果冇共產黨，十四億人餓死了，中國被列強瓜分

冇錢嘅人 好驚人知道佢 冇錢，
有錢嘅人 又好驚人知道佢 有錢，

2019年仲有人朝拜一個人類萬歲萬歲萬萬歲

係你哋班死曱甴成日係到搞事周街打人扑爛哂啲野

Same!!!!!
鬼嗱咁嘈

話我地咁係唔識珍惜

偷換晒概念

好想熄電視講粗口
佢地真係好撚煩同嘈

八國聯軍點點點

咁佢又幫國家做過咩

搖旗吶喊,為國家剝削人民(包括自己)打氣

雖然唔係林語堂，係孔子講嘅

但都有道理

佢地話中國又乜都無變到而家咁好西利呀！！！

讀下歷史啦廢老
中國古時已經係大國啦
知道點解近代會衰落 就知而家所謂堀起無乜出奇

屌好撚正

廢老思想就同清政府一樣 未有8國聯軍之前串柒柒，到比人打到仆街先識驚

最好多啲呢類廢老幫支那打飛機，等小學雞主席以為自己真係好抽得，結果俾美帝秒殺

唔知佢見到香港軍隊會唔會都咁自豪

如果日本仔當年打贏左,佢地依家見到日本軍隊一樣咁興奮

廢老停留係帝制
同正常香港人既代溝係有一千幾百年

因為支那人係鬼返呢樣係可以打下飛機
諗下呢D人人生其實冇野係可以值得自豪

咁撚大毒霧D人都唔死
你話應唔應該興奮喇

仲有既 同示威者鬥年紀大

真係唔明呢D撚樣年紀大就以為自已見識多
分分鐘日本都未撚去過
日日返工收工訓教吹雞咁就成世

再補充 佢地仲會同年輕人鬥捱得
所謂既捱得係工時有幾長 份工有幾賣力 居住環境有幾差

其實佢地都知反抗唔到社會既壓榨
但逼住要長時間面對呢樣野
所以佢為左保護自己
就索性呃埋自己
話自己係為個社會咁做
令自己唔好咁唔開心
因此見到社會既不公既時候
佢地第一個反應係
個社會係咁架啦，唔係每樣野都合你心意
而第二句就係叫你睇下身邊有更多既好事物
佢地正正就係用咁樣既方法生存，令自己開心啲
並花上佢地既一生作為代價
所以佢地話中國幾美好唔係基於理論
而係心結

呢個真
不過所為涯得咪涯到而家得萬頭一個月

尖叫300 喊500 失禁1000

廢老對政府要求好簡單
有馬比佢賭 有份低賤工佢返 有間劏房佢住就已經好幸福

起碼50，60 蚊啦

ok

有冇射射先？

共產黨，邊忽共產呀 睇過？

Her Majesty*

我係茶記食緊野，有班啊叔係咁話班狗開槍係保護同事，班手足失曬理智好暴力收左錢

睇佢地講銀碼睇得出價值觀
例如收5000蚊坐監 收1萬蚊自殺

自豪個陣 唔諗下國家畀到咩佢
值得令人自豪

正白痴仔onlun799

唔笑牙蓋賴屎了